棋靈王同鮑姐有冇做過愛？

有:
冇:

有

佢就想

求棋靈王割愛比鮑姐我屌

有，要加ali

晚晚食鮑姐

你個名

佢依家食林鄭了

棋靈王？

為左有得屌鮑姐先忍痛搭個ALI

佢乜都冇

有咩資格屌鮑姐

差D以為真係有套野 又係依幾條友做

對住Ali根本就扯唔起，要一路望住鮑姐張相先屌得落

應該未食到

做愛？緊係無

不過幾肯定佢晚晚上網搵鮑姐d相打飛機